大學ocamp 自介點先不失霸氣

通常ocamp 都會自我介紹，但一般都係d好公式的咩鐘意睇書，聽歌之類
我毒毒 又第一次帶camp
求拋下不失霸氣的自我介紹

大家好 我叫呀輝~~(走音)(轉身)

唔係架，要講咩咩有咩興趣之類先煩

推

推推

有聲

介落自己到

一個好的自我介紹可以有個好印象
第一次帶camp 唔識

介過咩字好

其實佢係邊人口

開親post都被無視

聽過一個:
大家好，男既call me david(真名)，女既call me tonight

講完之後就7到全camp人都識佢

我就叫神仙B

我射精最遠試過去到五米

我Am730

我叫靚仔南

自界兩野

大家好，我叫XX ，我一日七次

我叫神仙b 你識唔識？

點先可以係眾多自介中突圍而出，拎個頭彩

Hi I am Sorry
And my last name is Sir
So call me Sorry Sir

講英文 口窒窒唔店

其實做組爸要做咩架 糊里糊塗做咗

上年又無玩

一句我讀medic已經可以頭也不回咁走開

18歲 A0

我果間無medic

我係秋刀斷水流大師兄
之後講埋佢句金句

唔止啦

愛

你地全部都係垃圾

被人愛嗎

真係未聽過，咩來架

我純粹上年做freshman無玩camp
今年想體驗下，點知就被人水左做組爸

佢地interview問我有組女鐘意點算，我答有可能咩
之後就順利做左

我係阿希

希哥嗎

係食飯嗰陣講左句我唔食得菜 敏感 就全部人都識我

店你老母咩 中文都唔掂啦你

掂，我自己廢抄十次

輕輕鬆鬆介紹自己咪得囉

啲組女問你住邊 你就話住喺你個心入面

就係個人太悶
唔通話我叫xxx
我平時無咩興趣，除左訓覺翻學就係翻工

Step1:呢個係小加號（用兩隻手指整十字手勢）

Step2:呢個係大加號（用手臂整十字手勢）
比定 自己先

咁你就算一開頭自介霸氣，但之後開始玩d人都知你悶啦，本質如此

不如正正常常自介搵一兩個同好算啦

最大問題，我都唔知點介紹自己好
平時零嗜好，日日零夜活，朋友都唔多個

大家好 我係阿輝呀

夜生活*

人毒點拎頭彩都無用無內涵到最尾都會變番普通人一個

今次已經行出第一步架啦，我打算趁呢次機會改變下囉

用關刀

分享下你最鍾意個套AV同邊一幕
強調返自己支持正版

我目標就係做一個正常人，大學有正常社交

傑少
醉...醉愛傑少

麻友

我今日要殺晒你地

玩下活動其實已經夠，刻意去扮野遲早會老襯底左

一開始自認毒L然後係活動中踴躍參與，咁樣可能比到人驚喜

初頭講到自己幾把砲無用，d人後來發現你毒撚一個反而有落差唔想理你

我其實上請教下點可以正正常常自介
因為我真係太唔正常，無咩興趣，自己都唔知點表達自己
而唔係要吸引注意果種

ocamp撚洗自介咩, 岩玩就玩
唔岩玩又想玩就做OC啦 做組爸都無人同你玩架啦

收到
係咪就今講一句毒撚
做組爸唔扮fit會唔會唔好

Oc姐係 ，未玩過ocamp

其實做唔到最型，做最柒都有相同效果
但唔可以柒到尾，要有效地令人知你係扮小丑，真正其實好有料

今日我地好齊人
嚟曬ocamp好失魂
組爸我好好睇
大家一齊埋黎睇

不過宜家啲fm應該唔知係乜嚟

好深
教下毒撚我

我自己都想笑
但呢d會唔會被人當on9仔

大家好 想知組爸個名就比我執番2劑先

我叫呀俊

通常自介唔太重要，過程中多啲發表下自己既意見反而有用啲，同埋真心搵下興趣，去拎自己個人開朗啲，唔好成個摺友咁

邊撚度俊，睇過

屌想咁講

當初太遲報camp ,要我上莊先俾玩冇玩到
最後零社交一年

人起朵，你起朵，無人識你喎

做過ptbf

Hello!大家好,我係呀輝呀!

ust?

自介個陣講：
比面ge就叫聲南哥，唔比面ge叫多句都冇謂

如果你靚仔講咩都有霸氣

香港既朋友大家好 我係黎自美國三藩市福青幫.....

龍心

叫自己做 沙田me

做手語

Hi I am rich

我叫山雞
勿相認

我是良好市民
歡哥得唔得

雞哥

我叫神仙B，有無聽過啊？

頂，睇到標題即刻諗到呢句

只需要講一次Sorry之後就有一堆人不停同你Say Sorry，幾抵

毒就唔好玩ocamp啦

屌goodest ans
你個樣夠安全

我仲要口窒窒咁
佢地仲偷笑